中學應否談戀愛

＝應該
＝不應該

毒撚萬歲

中學生應否讀書
先有討論價值

唔應該 因為我中學無得拍 我唔抵得

第時我一定要逼個仔中學拍拖，讀唔讀到書唔緊要

其他人唔應該，我就應該

男校想拍下都冇

有啱咪拍
唔啱唔好強求

黃子華

逼個仔18歲前破處 唔好好似老豆咁

應該但要認真

青少年應否猛鬼

應該

利伸：談過 日日著校服拖手仔 講句我愛你都紅都面晒 錫落黎個種軟綿綿又甜嘅感覺

其實有架

巴打生仔前
有女先得架

其實根本唔重要

on 9？

唔拍邊有中學回憶啊
中學既感情係最真最純啊

反正冇得拍

而家出左黎社會差不多十年
其實呢個問題根本唔重要
姐係個道理係，你係中一考第一
出到黎其實無咩作為同埋無人會記得